港女都係諗住搵現貨

畢業以來 身邊既女性雖然唔介意出街食飯睇戲

但係識落一排就會發現佢地只係想搵個有車有樓

現成既男人幫佢地埋單

直情有個女仔同我講 佢而家同我捱 第日唔係佢享受成果點算

係香港 廿幾歲既男仔追女仔個成本真係太大

雞黎嘛，正常

拎碌砲征服佢

邊個上心邊個死

佢地以為佢地陪你涯
其實咪又係得你涯緊
自己一個更開心，洗少份又儲多啲
過多幾年你咪係現貨囉

到時選擇權係邊個度，唔洗我講
千祈唔好咁快畀人食住

有錢就有女
完

有無現貨巴打分享下

女人後生時要靚仔要安全感
到老D個個都係要錢
至少身邊見既女性長輩十個有九個都係貪錢

男人幾多歲都係要性
但女人老得好快
所以當你身邊個女人越黎越老時
你自然無和諧性生活同想出軌

大劉有錢玩左好多年女人
乜野大美人都玩過
最後先搵到個甘比係較為有情有義
這就是現實

比啲心機
過多幾年

約番呢啲女出黎食飯
無拖拍既咪approach下

到手再同佢講

我都係唔係好鍾意現貨

純FF

我識好多女都捱緊
係咪巴打要求太高咋

搵唔到好碼頭炸？
我ex初初又話同我捱
最後咪又係跟左個有錢佬走

升中四了

咁你都係搵現貨姐

求pm

其實係港女仔無遠見，
好多平民百姓冇家境嘅話，
一般40歲就開始改善同富裕起上嚟，
生活會比之前有明顯改善。

好多女人搵老公搵到自己都就40歲都未搵到滿意嘅，
咁你地話依種女人係咪聰明？

兩個人一齊生活如果係節儉嘅，
應該生活費會縮減左，
（如果有小朋友另計）
反而會多咗錢用嚟投資/供樓，
向上流動機會會增加。

呢個好！

最緊要留錢 屌你有人月月清仲碌埋卡

條女拍拍籮友走個時留低既有一頂帽同堆卡數

本來有得做少奶奶 但我唔要
搵番要我捱既初戀
辛苦時都有點後悔 但既然選擇咗 唯有努力啲啦